譚德塞觸犯國安法

引發香港居民對中共憎恨